【捷克踢爆支那】捷克首富出錢宣傳中國

篇文好長，重點包括：
1. 支那批准捷克銀行HOME CREDIT在支那做捷克貨幣業務。
2. HOME CREDIT搵公關公司C&B在捷克宣傳中國。
3. 記者得到C&B 向 HOME CREDIT claim 錢的 invoice。
4. 張 invoice 列出共二千 man-hours 的工作項目。
5. HOME CREDIT 和 C&B 資助一間中國問題研究中心 Sinoskop。
6. Sinoskop 主力是對抗Charles University長期反中的 Sinopsis 研究中心。
7. C&B 用錢安排 Sinoskop 的主任上捷克媒體接受訪問，甚至出手準備訪問問題。
8. C&B 又用錢約稿唱好中國，放文章在捷克印刷傳媒和Sinoskop網站。被約稿者包括駐華學者，大使，及駐港總領事。
9. 支那關係成為捷克政壇鬥爭議題，總統親支，反對派以此攻擊政府。

前排先去完布拉格，發現好多亞裔捷克人 會否係因為咁

全球反支

捷克好反共，波蘭都係

有反中情緒 大陸就會落用錢搞果度
其實可以SET TRAP等大陸狗自己跳落去
或者何志平果段時間之前 已經有晒共識

推